有冇人男朋友成日搞到自己好炆

平時出街成日係我耳邊嗡嗡嗡咁嘈住哂
又大大聲咁講野 真係搞到我好尷尬好失禮
又講埋啲白痴野以為自己好好笑
十級煩 有冇人明

不過我好愛佢 好想即刻攬住佢

冇男朋友